有冇人肝功能指數偏低

上網搵親資料幾乎都係講指數過高
問醫生醫生又只係話身體唔好 唔太排到毒咁
有冇巴絲知指數偏低其實係低表啲咩/有咩潛在風險

肝癌
猛爆性肝炎
急性肝炎
急性肝衰竭
肝硬化
脂肪肝

第2同3會唔會關體內肝炎疫苗抗體不足事

肝功能入面既咩先？total protein? Bilirubin? AST ALT GGT?

ALT同GGT都唔靚仔
ALT得9...GGT有13

肝炎
肝硬化
脂肪肝
某啲疾病暫時令肝功能下降

長期情緒低落會唔會

有冇地方又平又驗到？

家計會

呢兩個數點樣唔靚法? 有冇跌出咗laboratory reference interval? 照計就應該冇。同埋bilirubin, total protein, albumin呢？

脂肪肝係咪有得醫返好？

上面兩樣冇跌出，但total bilirubin就有，個數係30/3-21（ref)
醫生話我咁後生（二十出頭），條數唔應該係咁
而我自己又的確係成日易攰易病同唔精神
而total protein, albumin就冇問題

好多謝你

ALT同GGT冇跌出reference range咁樣係正常啦，咩唔靚仔姐
Bilirubin高可以好多原因，有冇驗埋conjugated, unconjugated bilirubin

請教下 如果專科係邊度轉介？之前做身體檢查都發現肝有事

單身狗都得？

冇啊，呢兩樣可以睇到啲咩？

點解唔得

睇下係咪真係肝嘅問題

脂肪肝路過
我成個肝功能都好正常 間唔中都有小小高 好唔定 (驗左2次)
聽樓上巴打睇睇個肝 家計會 or 自己比錢做超聲波 1000 有找

減肥 減脂
見過 不過應該真係要做到全健康人生
和尚生活